有冇人想搬去天水圍圖書館住

圖書館幾舒服又靜又有冷氣

假若將生活癲倒
日頭7點去到圖書館瞓6個鐘
起身1點過天盛食D嘢
返去圖書館2點半玩電腦到5點
落去公園行下
6點半圖書館去睇報紙
7點睇書學習一小時
8點去食晚飯
9點半去天水圍運動場沖涼
11點落去元朗M記飲咖啡玩下電話
4點瞓一陣到6點又返圖書館

點先可以避過比人趕走

個圖書館正到痴左線
冬天日日去

夏天就不了
行過去熱撚死

訓覺唔會比人叫醒?

我驚比人趕走

但係我日日去瞓6個鐘
天圖真係好靚 得閒又望下靚境

屏山圖書館?
唔可以影相嘥氣

冇錯喺4樓望出去個境舒服到

落雨望住個露台又係好正
秋天又可以坐出去嘆風

咁撚遠搵鬼去

佢位置方便過元圖
屏圖喺正西鐵站旁

元朗果個都好正

天水圍圖書館正 但係好撚多蝗

華嫂好似都係隔離

不了，要帶回鄉證。

冇野食

行過D有韓燒，譚仔，茜廊，KFC

仲有一堆學生妹睇

屏山>>>>>>>>>>>>>>>>>>>馬鞍山，藍田，中央>>>>>>元朗>>>>>>>>其他一棟過下層街市上層圖書館嘅市區綜合大樓

以前大橋污jo 到不得了
由其個洗手間